【文宣戰場】對應「致年青人」等一系列黑化策略

推

講真條片係成個運動以來嘅最大危機
一定要諗方法反制佢

Push

班人最興講行得正企得正怕乜
一講過左送中 以前上去叫過雞 都可能被拉番去
就即刻冇野好講